女仔會唔會好抗拒一個27歲都未拍過拖GE男仔

好奇一問.....因為都知無咩可能會再有機會

鍾意既 幾多歲都冇問題

自問一殷,又識煮野同以前校隊....但追過兩次結局都好慘.....

依家好有陰影

感情邊有100%確定
除非個女仔追你
你有猶豫就唔好去
最憎人猶豫不決

無自信嘅男人 唔覺會比到女人幸福
唔好浪費人地時間啦

唔會
我好中意我男朋友

真絲

兩次HURT 之後,完全無哂

27歲 唔係一個weaknesses
比起學生哥多左份成熟 責任心 經濟能力 目標
亦都更識照顧人 圓滑
當然我唔知你有冇
無拍拖有時係緣份未到
點都好過a380

26 已經無力

冇 放棄

你個樣同人工點先?

成日出衙,著衫D同事都話好型又如何?D 女同你2講FEEL......

正常過得去,少肥LOR,人工咪普通打工仔人工LOR

睇人品
正常可以
憤世毒撚不了

校隊
中學定大學既事?

你咁無自信 單身一世算啦
無謂累人

點解做人一定要有自信。。。點解無自信就比唔到幸福人，關咩事，咁自己知自己係柒，唔通死都唔認咩，痴線架！唔名點解咁多留言要屌自卑撚！

自卑就會無安全感 諗野負面
呢樣係有連帶性
你連對自己都無信心
點對人地有信心
段關係唔會健康

師兄你成日話我無自信,俾唔到幸福人

我唔留言答你,我用我GE其中一項專長答你

中學

條女對你冇feel你識整咩都冇用

中學既事唔好提喇

10年前既事講出黎
會令人覺得你10年黎無野出色

hl5vo

我由頭到尾都係0甘講只睇FEEL,但上面係0甘講我無自信又俾唔到幸福人JA MA

根本問得呢條問題都係廢柴

我答你會, 咁你係咪由得條女比人溝左晚晚屌？

人地唔揀你可以點?

銀行有幾多錢？

個女仔幾歲
27 A0 想識17 8 歲 學生妹 有咩機會識到
女仔會唔會覺得27 已經係呀叔

試左先啦 唔得咪再努力囉

會，一般嚟講會覺得呢啲人一定有重大性格缺陷，唔會考慮

絕對會啦，27歲仲要係男仔，想像唔到點解可以過到日子，一定係籮底橙！

你係真係掂既有女會倒追你啦！咪自欺欺人啦！

咁點解仲會想有女咁大想頭呢？

未拍過拖有啲炆
咁耐都未拍過拖
general黎講個人一定有啲問題
但如果係27歲都未破處但有拍過拖就OK

爛鬼蛋糕，個樣寒酸到死

Mean

邊方面有信心，大把錢，富二代 靚仔 學富五車唔可以自卑， 客觀條件樣樣掂，有咩比唔到信心個女仔？。。。打橫黎講

無人叫你周圍同人講你未拍過拖

有fd 中學大把女追，唔受，升左engine科從此收皮點計，你識閪咩，一家唔知一家事。 ps 朋友唔好相認

講個事實出來啫～

升咗engine科咪join多啲活動囉

呢個年頭25歲以上無拍過拖既人就好似同性戀者咁
講出黎會被人歧視

話自己咁多年無拍過拖就等於出櫃

好好奇正常樣即係點

呢d咪就係上到大學就現哂形囉，周圍咁多好野洗撚追你咩！
BTW你覺得你好多人識？搵鬼同你相認就有！

男人A0係負資產

睇你語氣 我覺得你幾固執偏激下
你唔覺就算
之前講左啦 27歲都可以好多優點
唔單單base on錢 性格待人處事都係優勢
點解唔可以有自信 無自信老實講
魅力同動力都差咁截
如果個個好似你咁
speed dating班人都出唔到pool啦

點解一定要拍過? 真係集郵咩

講真 到佢真係有女都未必識同人相處

算喇
你無謂害人喇
睇你個款連正常社交都有問題

咁你自己知自己事喇
無謂嚇親人喇
呢d陰影 一世架

屌，真

我雖然自卑但好有上進心，呢種人其實好雖要一個女仔係背後支持，咁個男仔會有返自信

e…我係女仔見到個垃圾蛋糕都嚇親
都唔知有無細菌
咁都好意思拎出黎

通常咁講得都係
正常即係中下，少肥即係肥，普通人工即係月入一萬

我都覺得似

同感,睇佢講野真係...

醒下喇樓豬
開套果d小妹妹h漫打個j冷靜下先喇

女仔唔會抗拒27歲a0既人
但會抗拒你
唔係點解你會27歲冇拍過拖

佢真係鍾意你，就理L你係咪A0，你唔係A380咪得

27歲仲同人吹以為係校隊 幼唔幼稚啲呀？

所以一睇就知係正常社交都有問題果類人囉
利申:小學風紀

單睇賣相
狗也不屌

巴打，咪話我唔勸你
全世界擇偶都愈來愈現實，香港就更加嚴重
你知自己外表只係正常 少肥 普通人工
咁即係你自己都知自己無一樣野係突出啦
唔係叫你強求完美
但你揀一樣野做好佢，唔難姐？
你少肥底，咁咪已經有潛質操fit自己變大隻
講真人靠衣裝，你肯打扮得好睇啲
唔好著到一睇就知毒撚咁，已經好唔少

仲有，你話追兩次女失敗就叫好hurt
其實兩次真係唔算多
如果係狗公，分分鐘係失敗咗200次
你諗下，香港有700幾萬人
你覺得你咁容易就搵兩次 就兩次都中？

再唔係，就係追女方式有問題
正如樓上巴打問你有咩優點，你就急不及待貼蛋糕
希望你唔係一追女就整生日蛋糕比人啦
我想講，呢啲係對方做左你女朋友先做
你追人就做，只係太chur嚇死人
加上呢啲野，正常27歲嘅女人收入都夠佢自己買高級蛋糕有餘
窮嘅都買得起美心，點解你覺得自己呢個肥仔識整蛋糕會特別吸引？
（何況整蛋糕唔係真係咁難 ）

錢，可能你好難再搵得更多、多到可以用銀彈溝女
但操fit自己，學下藝術野，寫下書法、畫畫、音樂
呢啲你點都做到啦

睇你回復你係又冇自信，但又太自信
覺得自己好到冇野需要改善，又覺得自己會失敗

睇樓主打字都有問題已經知唔係正常人
真人應該係d古古怪怪又以為自己好有條件個d
中學校隊都拎出黎講 咁多年黎無進步過
仲有d蛋糕 屌 睇個款小學雞都識整 咁都叫專長

條件唔係突出 性格有缺陷
就搵返d同level既女仔
唔好妄想溝到高質女

其實個蛋糕睇落都係入門級......

真男人唔會介意有無女呢d野
咪似班小學雞咁以為溝女好威威先得架
未溝過，溝唔到=失敗?

要有自信係真既，不過唔係為左溝女，而係為左自己

樓主水已潛

但如果巿係鐘意左條女，咁想溝都好正常姐

唔好吓吓真唔真男人

不過樓主冇鐘意既對象都叫春就真係柒啲

近排鐘意左個女仔顛左

平時浪子黎